有冇人睇過以前d港產鬼片？

以前既陰陽路，夜半一點鐘，七月十四系列真係幾好睇，而家仲有冇人會睇？

好睇呀，陰陽路

血胎換骨

凶榜 第一次睇嚇撚死

七月十四 二月三十 錢昇瑋導演

睇過晒

有冇人睇過一套片
係一班人係唐樓到既 應該係有殺人既
好似係因為中六合彩定賭馬 總之係有一大筆現金
當中有啲片段係有個女人係樓梯"喱"係垃圾袋後面
仲有一幕係有個人掉啲錢落街
1999 因為好細個睇 亞洲播過既
THX

熱血青年
以前中學同同學喺課室睇
驚到仆街

但成19集，次次睇到一半就冇心機睇

陣間睇下先

未睇過 可唔可以講下劇情

雖然d橋好舊，唔知點解都會有d驚

有冇夜半兩點鐘既seed

林正英

呢套係勁多人講但我都唔夠膽睇

猛鬼大廈 猛鬼差館

生化壽屍

殭屍片已經自成一類

最正係佢地其實係驚得黎好好笑 好撚clut
eg 夜半唔記得幾鳩多點，迴轉壽屍，夜半無人屍語時

講起想睇 有無link?

山村老屍

呢套野正仆街，果陣仲要用「捐血救人，害己害人」做標語，上映之後捐血人數大跌，連紅十字會都要發聲明聲討間電影公司